黑暗靈魂3 個黑暗印記樣點解除？

想知有咩方法可以解除？因為個黑暗印記累積到5個，角色變到同喪屍一樣，唔該大家

搵返條女解
解1個好係你升一級嘅魂
如果你諗住玩2周目3周目或者更多
唔解都得

死左個龜人隔離會有條女，可以買樣野，用左hollowing歸0變番正常樣，不過死一次會加番hollowing上去

帶隻戒指咪變返靚仔

唔該晒

咩戒指？

偽裝戒指，之後有得賣

係味呢個？

yes

防火女好似有得解

唔洗解 著件衫就得

防火女點樣解

有老鼠條下水道道鐵門好似有隻神像都可以解

唔係 係一開始個營火到搭𨋢上去 拎個咩咩防火女靈魂
之後拎去比條女就解到咩

邊個營火？

屋企 行上去拎巨人種子果到 要同阿婆買鎖匙先開到

要用2萬靈魂買個條？